我宣布Coinbase已成GME

衰過gme
Gme都算風光過一陣

壓到二百幾機構吸夠貨就會上
而家太貴，大量吸貨推上去要好多資金

GME好似就毫子變幾百蚊
差好遠

Direct listing係咁
比insider出晒貨就會升
PLTR IPO果排個勢都係差唔多

on9點同，都未升過幾十倍

250 可以接貨